日本疑停止向支那提供經濟援助 TVB: 日本不得不接受中國經濟強大，想拉攏

媽，好亂啊

佢啱

[口裡說不] 安倍訪華首日 天安門附近懸掛日本國旗

係新聞部到做真係好辛苦

岩岩睇tvb好似話習近平見安倍的時候感到唔耐煩

Cctvb 已經係去到是非黑白掉轉講嘅層次

confirm cut?

TVB: 中國太強大, 習近平對弱小既日本感到唔耐煩, 不過日本死纏爛打想拉攏中國, 習近干唯有應付

痴撚線

TVB一定想講係咁既意思

打飛機打出哂血

tvb新聞而家係愈做愈離譜
貶低特朗普,貶低台灣, 貶低日本
我睇中央電視台d新聞聯播報國際新聞都無tvb咁偏頗
好撚痴線

係咪假膠

中國釋出最大善意接見日本首相